話6：4民意嗰啲唔該計埋班未夠18既學生

今次場運動出得最多力既就係班學生